Nuevo trailer de la película de “El Principito”

 El día de ayer se dio a conocer el nuevo trailer internacional de la película animada  El Principito,  producida por el actor Leonardo DiCaprio. El avance de dos minutos y medio, presenta nuevos avances de la trama de la película pues el trailer anterior sólo mostraba un poco de la historia que incorporaría a uno de los personajes literarios más famosos en el mundo. En este nuevo trailer se puede apreciar la combinación de técnicas cinematográficas pues aparentemente existen dos mundos, uno donde se desarrolla la trama de la película y que emplea la animación digital más moderna y otro, donde se relata la historia original de El Principito que simula que los personajes han salido del libro.  Te compartimos el nuevo trailer: 
   The Little Prince – International Trailer 2  por Orangefr 
 La película se estrenará el 7 de octubre de 2015 y en su versión inglesa contará con las voces de Riley Osborne, James Franco, Benicio del Toro, Rachael McAdams, Marion Cotillard y Ricky Gervais. Esta película estará dirigida por Mark Osborne, director de Kunf Fu Panda y tendrá el guión de Irena Brignull. Además claro, de ser producida por Leonardo DiCaprio.